覺唔覺下下都用特色/文化去為一樣野辯護好撚on9

起底係高登特色/文化係其中一個例子

特色呢個詞有唔同意義 可以中性可以有褒義

如果佢係中性既 咁起底就算係特色都唔見得要保留
我地批評大陸人周街屙屎屙尿都係用呢個理據

而家明顯地起底有被濫用
所以如果你覺得起底仍然係好野因而值得保留
就要再解釋佢既價值何在 唔可以單純話因為佢係文化或者特色就要保留

當然仲有另一個問題：就算起底唔係好野，admin係咪應該有處理起錯底/累錯人既post既權力，而又即使有，行使權力既界限係邊（刪post、刪留言、有無責任解釋刪既理據等）